# File Parser
Anton Rybak | Demo 1

### 4. Файловый парсер
Нужно написать программу, которая будет иметь два режима:
1. Считать количество вхождений строки в текстовом файле.
2. Делать замену строки на другую в указанном файле

Программа должна принимать аргументы на вход при запуске:
1. {+<путь к файлу> <строка для подсчёта>+}
2. {+<путь к файлу> <строка для поиска> <строка для замены>+}
